以國安法通緝海外港人乃配合海外退休警魔的綁架行動

其實唔止飛狗隊綁走12港人
英領鄭文傑講明有大量香港人遭支那軟禁, 呢班人一定係香港警魔協助捉拿再綁去鬼國

容許本國有大量香港警魔同黑懲魔自由生活係無法保障國家安全

孫文

自己要諗方法自衛

所以我從來都話, 要學韓國仔,

海外港人要聚居, 形式社區

有槍牌既負責社區保安

先至安全

係英國既話 要搵出退休狗 同前港狗
將佢哋向MI 5舉報
英國好難拿槍牌